茶記廢老論壇 派多2千當然要俾老人家

廢老: 俾多2千當然俾老人家，Ｄ後生仔有手有腳去打工賺錢啦

廢老： 我洗貪個2千？ 我死左之後幾億都係當散紙咋